羅冠聰：不如俾外媒了解下連登

真係要搞搞佢

唔多贊成
咁多黐線佬同膠post

好多人分唔到假膠

[hide]啲黑暗兵法畀人知唔係咁好[/hide]

連登係近排團結d 先高質咋

關sir 果期是撚開d 垃圾po 都3000正評

一陣比三毛影響埋咪仆街

收皮啦唔該 又想代表成個連登

lihkg is lone wolf

咪打飛機

連登大把低能仔

運登愈低調愈好，用下個死人腦啦

唔好 我地只要本地聲音 要推推去膠登高登

打少陣飛機喇 連登只係個平台仔 重要的係人

睇得明先講啦
又唔係內聯網唔俾你睇

外媒了解連登對成個抗爭有咩幫助?

咪on9啦
連登咁多古靈精怪人

唔駛啦
呢度平時兒登黎架咋
唔想柒出國際

呢度咁多號稱右翼，實際左翼既人，免啦

唔洗啦 多謝。

一陣間上上連登
見到關sir管理員條片
佢地以為連登仔個個係癲佬

點講呀，咁多本地話同粗口淨係唯唯已經唔知點譯

屌你咩 連登大撚把人都出po回黑中 你推連登上去咪會畀啲左媒大做文章 話香港人好撚racist 到時候中國再推啲政策出嚟盞冇人幫

咪搞啦大佬

當年高登死嘅其中一原因
浮左上面做正式嘢

愈高調捧 愈惹人狙擊

一陣比外國人見到連登

又反同性戀, 又反女權, 又種族歧視

搞到香港個朵臭到仆街

唔好咁啦

一陣比外媒禁去波台
見到波台癡線佬咁點算

比外國見到呢到直接叫黑人做力架就大獲

咪撚咁高調啦
棒打出頭鳥

垃圾論壇介紹黎做乜

tap in唔計
頭鎚唔計
12碼唔計
歐聯唔計
外圍賽唔計
淘汰賽唔計
花迷唔認同嘅唔計

點譯?

低調啊，又引五毛，中共MON PO。

越出位死得越快。

Dui! No Chinese

盞丟人現眼 羅三七真係智撚障

見到朱紅姐姐呢d 3毛點搞

呀祖情何以堪？

今次咪屈假膠

連登最反左膠反女權反迴反蝻反蝗，仲唔畀外媒屌法西斯？

摩狗到時入黎抄排陣

咪撚搞

呢件事完左又變返兒登架啦

不如開個英文台

上連登 學英文

叫佢憨鳩少陣得唔得

唔好吹捧連登啦 咁多假腸同打手， 質素嚇死外國人

叫佢用吓個腦先啦

開英文台不如上Reddit 啦

當年高登某程度上因為雨傘時太出位之後被搞死
當然呀祖on9都係主要原因

與其話係香港reddit不如話係香港4chan
4chan俾美國主流媒體抹黑得好緊要...

做多個 勾走五毛function。當有若干人 (如100-200) block 咗某 account，果個account 就會 suspend.

宜家波台班痴線佬潛左水咋
之前個個po都係垃圾黎

真係唔好

有英文介面都冇用啦
啲內容全部都廣東話嚟
外國勢力就算識中文都睇唔明

我地要保護好連登
大多外流人士會反其道

唔好呀

唔要 唔想俾其他人影響

明有明做 暗有暗做

啲人以為上左gay版Reddit

叫連仔開個外交登算啦

唔好搞咁多嘢啦

No thanks la

似4chan多過Reddit

搞到咁揚 到時有咩事連尼住會好大壓力

唔好搞咁多野.
太多人唔係好事.
我識0的老野. 佢地有試過入黎. 但係睇唔明呢度做乜鳩
我覺得咁仲好
留返佢地許FACEBOOK 好過了

強烈反對

快
好想快啲變成國際笑話

呢個禮拜既連登=
其餘時間真係柒出國際

羅冠聰你收聲啦柒頭皮
無政治智慧 靜係識得亂用你啲影響力
講少兩句唔好煩
成日亂搞支線

企開啲啦

on9仔 連登唔係用嚟威 係要保護 做到實事上到報咪得

我上連登講吃喝玩樂架咋

個個只係識 I go to school by bus. 唔好玩啦

反對！

雖然對有啲高質討論唔公平，Lihjg 平時太多膠post 3毛5毛 處理唔好好易出事

佢明顯唔多上連登
唔知平時既連登係點

你在明我地在暗咪算

G持 D死假膠真係

有無人fb同佢講呀
羅冠聰

不了
只係港難當前大家玩少陣野姐
咪講到好高質

ON9

人網 膠登咩下場有目共睹

講緊拉客入嚟嘛

上連登講波算啦

呢條友真心膠

屌你過左5年仲咁沉迷玩膠, 希望黃之鋒唔好陪條友膠化

同埋我地識得分邊0的認真邊0的鳩嗡
一陣捉住一兩句鳩嗡又話呢度反乜反物.. 又要封.. 到時仲煩

兒登不了

on9, 唔好話5毛假膠POST， 淨係波台痴線佬都夠嚇走人啦

逼人打飛機

.

上連登無返咁上下資歷好易以為出面個世界係倒轉黎行

好彩咁多人清醒
睇到真係嚇一嚇

加埋中東d 蛇仔文ui

不了

管理員！

唔撚好呀

屌啦 有上開就自然上架啦
依家咁多仆街三毛煽動人
冇返啲三毛認知嘅人
一定俾人煽動到仆街呀

介紹高登算啦 接濟下Joe爸

日日睇波台打交

垃圾論壇冇咩好介紹 叫佢介紹香討啦

食狗肉女人係雞反環保反窮人

不了，唔想呢度變質

係呢期政治運動啫

如果平時？連登仔冇道德㗎

一陣畀人教壞細路

由成人台先行測試

Sex Channel (beta)

不用了
捧殺

眾志都仲係咁膠

咁當係4chan又太睇得起自己，人地嗰邊痴線同極端好多

Btw收皮啦羅冠聰，連登咁多唔同聲音點樣出個post介紹自己呀，又想藉連登曲線向外國搏exposure呀？

唔好 唔好做埋啲on9野唔該

搏唔到
佢呢排去邊？

shitpost 同shilling你估鬼佬見得少？

公屋仔翻工屌90後

成班都未發育咁

低調D啦

強烈反對
你會擺連仔上台，我地會成為中共首要消滅對象，網軍會集中火力瘋狂攻擊，連個server都未必定得順

到時大陸網民，網軍，乜春野都黎曬觀光，我地就一齊死

光環你可以要，我地要求生，唔係要從政

講明係reddit同4chan
外媒都知道真假都有啦
怕咩

叫佢收工啦 乜撚野叫匿名討論區呀
無人想出名呀 （除左政棍）

On9 咪撚玩啦
等等成班小學雞入來 睇到咩女人係雞 起狗公底 炒車
未查清楚就圍攻人（思古井）

根本連登要龍蛇混雜先叫連登
到時入來 放大曬d on9野 就搞笑

سمَـَّوُوُحخ ̷̴̐خ ̷̴̐خ ̷̴̐خ امارتيخ ̷̴̐خ

呢度冇人想出名
走啦

咪搞事啦羅37
要了解就過高登啦

this way sir

入黎把托咩。有幾多巴打同佢打英文，到時唔夠人咪玩自己。另外連BBC,CNN留言都俾英美蝗攻佔，唔好玩啦

強烈要求更衣室潮文揚威海外

樹大招風呀老友 低調啲好

咪玩啦

支持
等啲鬼佬睇到曼聯空難圖日日俾Wilson Chiu 同其他人拎出黎恥笑

介紹高登啦

識分膠就話 唔識分反而怕佢誤會...

有冇諗過呢單野之前日日屌緊蝗 蝻 耶撚 飛雞
點見得人架

數漏咗反黑人
譯做英文仆硬街

連登D資訊要自己過濾,唔係全登D嘢都可以擺入口
外人睇只會覺得係一大班癲佬係到圍爐

弱智
想搞埋香港最後一個基地

記住加埋金鐘合照

外媒知道香港女人全部都係雞和平獎已失

依家向左膠求救
俾佢哋發現原來成班極右撚，會點諗

我覺得要加埋阿拉伯蛇仔文+泰文先夠國際化

On9企撚開啲啦

連登仔：「全部女人係雞！」
貽笑大方

羅生求下你死撚開
要搞就搞其他野 唔好搞連登

有無英文版wiki ？

連登仔支持ISIS 打中國添呀

on9

呢個講左好多次連仔真係咁做你第一個比網軍千人block
唔係d正負評你以爲點洗返黎

佢真係好想呢個平台被人封殺？

羅冠聰真係好撚on9

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

不了 都係圍威喂開心D

話時話，連登專歧視力架、女權、環保、低等種族

比外國知道分分鐘反面唾棄

連登平時講埋d野仲衰過deepweb
不過大是大非既時候就完全唔同曬

一向大是大非前波台就會停止玩膠

reddit溫和好多，4chan係真痴線佬集中地，連登仔 日日都講力架

樹大招風

得罪講句，有d 5毛係人都知，但係連仔永遠都唔會block, 係佢眼中就無block 5毛呢樣野，佢肯主動server side block 5毛呢度邊有咁混亂

其實風氣黎講似5ch多啲

淨係潮文已經好多會然唔識分
仲叫外人入黎點會識分假膠三毛

人皆出名，豬怕肥

認真，唔需要promote, 好似石禮謙，係市民背後默默支持佢地就足夠

淨係一班a0喺度圍爐自怨自艾
「我好想屌閪呀」嘅post都已經夠哂趕客

連仔要保住言論自由 所以都要靠各巴打互相提醒block 邊個

雖然連登唔使宣傳都已經出左名
但都唔需要再sale自己出去
盞出意外 有反效果

一宣傳出去，就會日日有五毛同你洗版

收皮啦，靠害，屌

平權

hk reddit?

sorry we dont have moderator to control speech

係咪del左post

佢應該講緊整一個同反送中/其他社會事件有關嘅英文集中post姐

唔通真係將波台啲鳩post譯做英文畀人睇咩
"Bun quick come in"
"Liv win Premier League me nude run in Mong Kok"
"Why Hong Kong has so many toys lovers?"

唔好玩啦 兒登咁易比人分化 咁多人亂比正評

咪啦屌

弱撚智

係咪好似刪左po
屌，講嘢唔經大腦

羅37本人平日係度都畀人屌到飛起啦
叫佢咪on9啦

最大既打J 論壇

講到reddit冇膠post 咁

咁樣會令到支那網軍大舉入侵

呢度好快就淪陷

我哋client side block有乜用？client side block人即係掩耳盜鈴，自己見唔到就當唔存在，其實5毛既target不嬲都唔係我哋，係一d有機會俾佢哋誤導既人，某程度上我哋block晒5毛佢哋仲開心，無人阻住佢哋繼續散佈謠言

即刻負評唔洗諗

你叫外媒請個中文翻譯有幾難

叫人去discuss 吧啦

槍打出頭鳥

由三毛開post比人屌撚死
咁樣先突顯到班狗鳩up
通常都唔block直接負評無視佢

不了
連登仔行事一向低調

係toys dog

呢度連毒絲都有個post交流架好似
放過人地啦好無呀

ON撚9, 外媒唔識翻譯??

咪呀
淨係d on9名都夠哂

又有條撚樣想代表成個連登
收皮啦

呢度九成時間都係玩膠同互罵
係呢排啲風氣算係正常少少
啲人入到黎分分鐘覺得呢度成班白卡佬

好彩DQ咗佢

連登太多小朋友 假膠 同 弱智
拎出嚟宣傳等於柒畀人睇

想整死連登?

咩REDDIT, 知唔知咩叫4CHAN

麻煩各位唔該停止話眾志做嘅行動膠
各有各做

只係集中屌鳩羅冠聰又想利用自己號召力開支線

千祈唔好
又力加，又耶撚 實比國際批鬥

波台手足 日日假膠
班小學雞入來 真係慘不忍睹

錯手正評左😂😂

條友真係唔識架喎

你咪波台最撚煩膠個個囉

我寧願低調....

無必要

呢個時候就要傳個波比隔離登啦
高登友先係今次主力策劃嚟

叫佢幫手spread中信單野好過啦
又想搞其他野

全盛熱門 可以有3-4個post 標題內文係講 女人係雞
入邊重要係冇論點 集體1001女人係雞

收皮啦傻鳩 了解你老味咩

唔需要 你哋轉述有用嘅post就夠

最緊要俾世人了解連登核心思想
女人全部都係雞

到時睇下啲鬼佬企邊邊

有啲野唔洗咁揚喎

推

搵人同佢講解下咩叫槍打出頭鳥，太揚對日後互聯網抗爭百害而無一利，政府一定出手攪互聯網同 sim card

千祈唔好

見光死

外國forum都有5毛水軍la

共產黨最怕：

群眾 >>
群眾團結 >>
群眾團結運動 >>
外國勢力介入群眾團結運動

唔撚用腦

唔好啊

一出名就熄燈

連登有一大堆波台狗 三毛係度 再加上連囝係絕對言論自由支持者 到時就成也連登 敗也連登

不分青紅皂白

我明明係少有既高質會員
你睇下你d小學雞睇到d咩？
獨立思考同知識未夠班 真係唔好上連登

搵唔到個post，希望佢好好反省一下啦，對外媒，頂多係話有年輕人網上發起無領導者的行動就算啦

膠post多到

唔同意
越多人入嚟就越容易搞臭個名
到時大量人湧入嚟不斷分化
係咁開三毛post 係咁留言轉風向
到時真係阻得晒咩？
唔想親眼見到依度變質
唔想俾人迫走啊

好驚連登畀人河蟹
因為真係太多聲音係到

on9, 廣東話文化點譯
屌你老母 唔通下下都係 fuck your mother 咩

屌你真係膠都費事派

有乜直接去Reddit 講喇

好彩香港唔係靠佢

一陣發現呢頭撐天琦入冊果頭反逃犯

連登平時咁多on9 post
女人=雞 黑人=試藥
點宣揚
仲有佢係差唔多包涵晒香港咁多年黎既網絡典故 用語 點樣介紹

on9到
一d遠見同政治智慧都無。。。

大批鬥即將上線

唔好搞連登ok?

係咩?
定益話我睇慣咗連登?
定係我冇上過deep web

deep web， 最嚴重言論係點

成功係因為大家平等 討論 光環真係不了 使人腐化

鬼佬表示認同，但鬼婆就....

連登係得呢幾日正常少少

仲有醫管局呀！！陳醫生好大壓力！！
想拎光環上鏡，唔該做實際野，唔好吹奏無聊野！

到時開英文分台：

英創台
英政台
英樂台
英體台
英故台
英旅台

屌你老味用吓個豬腦啦 係都知文宣長輩圖出自呢度仲邊有儡信呀醒目仔

羅冠聰真係做乜都柒過人

個個都I go to school by bus

連登保護左幾多寶貴既聲音同革命義士
如果俾全世界關注 中共肯定搞9連登
唔好再係傳媒面前推連登啦

依家捧到連登上天只會令到下次
中共會有所對策

Hong Kong is not China，但唔支持港獨
鬼佬：？？？

真
鳩up唔諗後果

屌你要置頂要英文自己去問HKDISCUSS啦

所以宣誓比人入位

No thanks

Next!

咁撚多5毛
鬼識分

屌 呢度作戰基地黎 咪撚搞啦

咪玩野，連登咁多歧視post

咪撚搞咁多野啦屌 呢到平時係痴線佬聚集地黎

屬於香港人的討論區，唔想見到英文

雙學2014出賣過義士

大家唔記得哂啦

咁香港人 全部都係真。難民後代黎
訓練有素有

平時玩吃玩樂 恥笑下人抽下水
扮膠on9仔 睇人仆街就最叻
但大難臨頭 大家都心水清

入到黎d post 咪又係中文

睇下香港人點向鬼佬形容連登先啦

咁五毛假膠reddit都有啦

一講英文可能個個都 I can't find the right word

反對

本身中共都唔知連登有咁大影響力，俾你將佢曝光未即刻統戰連登囉
你望下ptt日日都捉五毛就知啦

咁做連仔會好危險

咁搞呢到好快冇

眾志 係咪on9

用下個腦啦

眾志唔好搞9呢度啦屌
佢地是撚但去第二度執光環戴啦

咁想知咪學廣東話再上嚟睇囉

屌你老母一齊出黎就想搞鳩連登躝返入去坐未

唔係攪分化
做乜撚野一個介紹俾外國人
一個叫台灣人上黎

反對
走啦你我唔想搞大佢

痴撚線, 成個六月就係decentralized 先會叫做順利進行, 冇警狗搞到事, 依家佢就幫我地centralize 返

笑撚死

屌你老母
搞你老母
槍打出頭鳥
咁搞法真係仆得街

不了，本土嘢keep返local就好啦

國際化唔一定係好事

本報接獲一名1969年出生、今年初更換智能身份證的市民鄭先生投訴，指昨日登入選民資料網上查閱系統，赫然發現被取消了選民資格。他憶述，今年初預約至入境處辦理換證，在職員協助下填寫換證表格，對方並無查問是否同意將表格上的最新個人資料，轉交至選舉事務處。

大家記得上網check返
同埋提提自己屋企人朋友

藝人唔表態又反 人地同你地班友持相反意見又五毛三毛狂屌人 呢啲俾外國傳媒睇到真係等住柒出國際

中箭又想膠化連登

要求羅冠聰20/6之前：

1.撤回以上言論
2.取消佢「代表香港人受訪」嘅定性

反對，唔好搞連登

好似當年啲ON9以為話比人知自己係高登仔好威威咁

咪撚搞
呢到平時又仇女又仇富 又多痴線佬
低調算啦

食屎啦眾志
幾時輪到你哋決定連登點做啊，你想喺度插旗啊?

哩度充斥住歧視同仇恨,仲叫人黎睇

呢條篤灰狗

唔明唔知，求解答

連登只係今次係主流 平時只係普通論壇

好似6.9定12直播見過下佢

連登仔最中意文革， 口裡說不

喂喂企開d啦屌你老母

咪搞分化
但係唔建議連登出名

比人DDoS到爆炸仲得了，自己人用咪好囉

玩野呀
咪啦

youtube 揾 古思堯

佢係唔係DEL咗，搵唔到個post

中國網軍

唔好呀 一陣又引埋D左膠入黎，唔想變第二個香討

佢係咪已經收返左?

我驚一開就大量長輩圖會比人誤會香港年輕一代嘅藝術美感

羅冠聰你唔識就咪撚係度扮晒野
幾時俾你係度代表連登整呢樣整個樣
你快d 收皮先唔該

我一樣會屌佢老母 差啲害死連登
同羅冠聰同羅貫中一樣
9up唔撚柒用吓個閪腦

介紹？
介你老母 ！！
唔好搞連登後面！！
你唔死都無用呀，八公！
羅冠，你幾時死？！

條友真係唔識㗎喎.jpg

佢要撤回！！！
而且佢要下台！！！

傳左出去就仆街啦
[bbc]hk reddit says Woman = slut

最多開個英文台

唔好攪連登！

本日最貼題reply

連登要有咁低調得咁低調

了解你老母啊
死政客行開啦

平時係普通論壇都不如，日日周圍亂屌，乜叉都正負評投票，鳩噏當秘笈

高登真係慘，本來係佢哋

傻撚左？
你班政棍要消費連登？
同人講係靠網上號召咪算囉
你咁樣同除衫俾人睇一樣
而家係除人件衫然後同人講係佢功勞一樣
咪撚搞啦

憨鳩仔

你唔撚叫Reddit整個中文版？

到時一堆鬼佬英文POST，想嚇死連登仔咩~

去高登啦
咪L搞連登

叫佢行撚開講番正常說話啦
你覺得外媒了解連登有乜撚野用？

傻左? 雖然呢D大家都知既野, 但唔可以講出嚟架

食屎啦暴徒，我地連登撐送中撐剋警暴力執法

唔好啦，一陣連登外圖都紅左，多左曝光率，中共更加大力打壓。日日都國家級攻擊，連仔24小時唔訓都攪唔掂。
而家咁樣ok，香港人圍內知最新消息上連登睇就夠。

將會出醜

@ 羅冠聰， 比撚曬link你做嘢啦

大家快d 幫手backup段片， 真係畀佢哋滅聲嘅話點對得住陳醫生一番心血

呢單嘢真係好嚴重唔可以畀佢過咗就算
陳沛然醫生：我絕對不會供出爆料人，所有事情由我一人承擔。

醫管局呢單病人資料外泄要爆比全世界聽

(留意返)醫管局紅底單野嚴重性已經同送中條例差唔多，甚至更嚴重

極無恥!醫管局惡人先告狀

感謝陳醫生 一日內將香港市民抽離階段性勝利嘅打飛機感覺

原來HA單野 都上左Reddit worldnews

有片有證據 唔使log in㗎， 請back up

快幫手放上thisav, pornhub facebookback up

想拎光環就幫下陳醫生，追擊中信！！

低能
淨係全部都係雞已經柒到冇眼睇

一日到黑淨係想拎光環
呢樣咪就係點解你班政客一事無成

你要頂住呀連仔

佢del左？ 想去屌柒佢但係搵唔到個post

太多智障 尋晚聽 高達順風耳 又開連登名

班人真係唔用腦

成班冚家鏟係到懶醒，駛閪你介紹咩

又由眾志變返做中箭

No

唔想
唔該

佢哋唔可以上位，一上位就真心膠

佢係咪del左post